\begin{titlepage}                                                         
    \newpage                                                                        
    \begin{center}                                                        
    {\bfseries Федеральное государственное автономное образовательное учреждение высшего образования \\
     \flqq Волгоградский государственный университет\frqq}     
                              
    \vspace{0.5cm}                                                          
    Институт Математики и информационных технологий \\
    
    
    Кафедра Радиофизики                                                              
    \vspace{6em}                                                          
                                                                                       \end{center}                                                          
                                                                                        
    \vspace{1.2em} 
    
    \begin{center}                                                        
    {\large                                                                         
     \textbf{А.Ф. Васильев, А.А. Адамов, М.Н. Соболев,\\
      В.А. Байдаченко, И.В. Калинина, В.Н. Храмов }}
     \end{center}                                                        
     \vspace{1.5cm}
    \begin{center}                                                        
    \textbf{                                     
    \huge Методические указания \linebreak                                  
    к лабораторному практикуму по курсу \linebreak
    \flqq Электромашины и электроприводы\frqq}
    \end{center}                                                          
                                                                                        
    \vspace{5em}                                                          
                                                                                        
    \begin{center}                                                        
    %\Large                                                                         
     Рекомендовано кафедрой Радиофизики ИМИТ ФГАУ ВО ВолГУ \\
     в качестве учебно-методического пособия для студентов очной \\
      формы обучения по программам среднего профессионального образования \\
       направления подготовки \\
       15.02.10 Мехатроника и мобильная робототехника (по отраслям)                                                         
     \end{center}                                                         
    \vspace{6em}                                                          
                                                                                        
                                                          
                                                                                        
                                                           
                                                                                        
                                                                                        
\vspace{\fill}                                                    
                                                                                        \begin{center}                                                        
    Волгоград 2022
\end{center}                                                          
                                                                                        
\end{titlepage} 